大家去藍絲谷分化， 記得先改返個頭像呀， 穿崩呀

我去藍絲谷度留言 有啲手足讚好 但係唔記得改頭像

搵d伯伯風景相最容易昆鳩佢地